[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (137) 5週年 跳舞耳環 缺一不可

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可 光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

1001唔開post

其實上一隻 藍格比都仲好勁 真係兩個pool都正

本身諗住啲紅幣換飯開路，依家要留黎之後換呢兩隻

換左悟飯

炒晒

LM

you are not alone

抽到彩左LRX都未有Lrbxxx

有依個諗法我驚以後都換唔到嘢

打超激打到好想嘔

新post番名
快啲派石唔該

我就係咁儲到二千個紅coin
今次必換速飯突一

等派石脫苦海

派石未

有1500
諗緊換唔換速飯上突一

屌你咩 想打都冇得打

800石差午飯同新xxx

三突左

上第一未

千幾石唔中，望住個倉成埋廢ssr清都冇動力

LM 剩係抽到Booo

+1

仲差6場

新PO留名
想問下SKILL玉是咪裝左冇得拆番走

非洲人想R下好友圍爐取暖
705959288

係～只可以被取代

5盒口罩換新xxx可以嘛？

話說好似未睇到實測

開到會心既速飯先係完全體
我抽埋派既石落下pool唔中就必換

我仲追緊上pool
唔中lrbxxx就唔換
中就換

師兄留翻條命實抽到XXX
唔好彩奶野
中警世圖既機會都無呀

派石都唔中booo 就直接換到隻lr飯彩算

應該換有會心悟飯定有會心既知倉管

我而家都未有氣打超激戰

FD LIST得 小貓幾隻 掛 新X新O係好事定壞事
另外想襯機清一清FD LIST
有冇巴打唔介意ADD下

咁癲

反正都兩潛 紅幣又成2千粒 求其喇

無追下pool
所以0突

705959288

165931781

1624298916

150石全炒

2396768476

1964575641
兩隻都有 不過未升好

你啱
有命半年後用紅幣換

上面留ID既巴打 ALL ADD
我無所謂要指定咩隊長
我ID 1226079682

上面嘅巴打all added, 我無抽咩無咩

隻免費札馬斯好大機會用19耳環做素材
打定先順便刷石

1500石照炒都係咁

係咪得全王同維斯先係必中新LR?

已add

150石返屋企瞓啦好嗎

應該唔會
因為唔夠

藍底背景

合體藍髮

新LR WO…
合體藍比古都未必係

我藍髮中倉管新悟爸

上面有巴打話藍髮中斯路

梳睇漏
但全王係必中指定最大獎？

600石中體倉管(已有）
lr斯路 lrxxx
算唔錯 lrooo中到就中
中唔到就算唔會課來追了

我第一個十抽都係…見到藍髮射撚左
點知係斯路

體倉管咪即係lrxxx

你講lrbxxx?

刷到傻左
體倉管係舊果張
lrxxx打錯係lrbxxx先啱

全王
藍星背景必中新限

激動得滯 1500石

有冇中其他好野先

Damn

課左2 pack 10000加儲左3百幾石，中左bxxx同速飯，抽哂booo一隻都無

有新lr算係咁

維斯呢?

課晒特價加5pack正價 得bxxx

我中嗰下係維斯！時光到流

唯有相信明天會更好

點解每次w pool 下pool都咁撚伏

安心去訓

900石 中晒柱
算係中隻無既LR 斯路 同速紮馬
2隻倉管開第2潛
玩足5年 第一次課成二千元

三隻lr就係咁
300石一隻其實係average

時光倒流 啲人過係 我未試過

600 石無lr ,得三隻限定點睇

600冇lr都係經常發生
所以佢3lr限真係算係咁

落兄弟or ko悟啦

Me too！！
果下好刺激

睇 dokkan tv
好撚慘又好撚好笑
120全伏

我知係唔算差
不過第一次課咁多 有點肉赤
祝各bro好運

我明你感受
佢之後派石大家再搏過

希望An機生生性性

悟飯龜波隊係咪必落LR斯路
諗緊換咗佢先定留嚟之後換新個兩隻

係日本抽炒哂
返香港落機先抽得中

唔一定，如果唔變身可以唔落
係龜波隊佢太易斷LINK

唔想落兄弟
飯要睇變身

其實飯唔變好過
keep住疊防 24氣都打到接近3百萬

但佢變身咁型，有時總要變下既

有得變一定變，型就是一切

有冇live營收ranking網？

下pool又例牌咁伏 柱都冇抽到張

釣魚策略黎

我唔會再中計

輕輕試過兩隻lr

lrbooo既必畫面比起lrbxxx都實在係差一班

超必係瞬移加一拳未免太小兒科

Bxxx係兩倍速下 快到唔閃下閃下

Bxxx完全要一倍速先睇到

仲有lrbxxx個技術性幾得意

你擺頭兩位疊攻防，加5氣係唔使疊，較易出超必
仲有拔群
疊夠之後放第三就打兩次必但冇左拔群

可以按情況擺唔同位打

lrbooo相對簡單，氣攻防都要疊，擺咩位都打兩次必

比較希望係lrbooo冇左反擊，呢個明明係佢特色

下pool 450中
上pool 1050

中便是贏

我仲刷緊

有新cat都唔用

原本單邊贏左想停手
又想紫石換hehe 結果下pool連舊限都唔比我
好伏

邊度可以睇到營收排名，想睇下拎第一未

實第一左
但應該未到f5時間

淨係頭先抽到server lag機就知

不過an機得唔得就唔知

希望hold到一星期雙平台第一

冇啦下星期pad八週年
聽日神up

要第一就要呢一兩日

好彩老豆合體唔似品咁計入純撒
呢兩隻野出壞左

IOS已第1

咁快又要Lm
希望派石比埋lrbooo我

150%隊打悟空傳要食回血
不過真係型

An 23

其實隊友搵xxx定ooo好

晤係即時更新 好似係

平時4xxx會一車車送埋黎
今次奇蹟地唔見影

更左一次
希望未課聽日覆卓既人課落an機

派左ios個30粒先

鳥山明太子棄左？

係咪想show off大會開始？

咁又唔係,未彩星唔敢 show off.

取暖上FB啦 呢到好撚多人 仲未中到

係咪外掛黎

快過蜜巴 5倍時間 你話呢

我過唔到

見過日本仔打11分幾

派未呀 明知回收俾我博下都好丫

文強

課埋最後10000yen

我唔會重蹈上年覆轍

祝中!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求加好友
2140666118

1950390081

又係呢啲3位數嘅user name

派左30石

原來沒有 從來都沒有

55石呢？

即炒

中左變身布

30粒咁少

唔敢抽

上面留ID既巴打 ALL ADD
我ID: 649892879

中新悟爸

又射咗50石落海

中大波

500紅幤係咪飯最有價値換？

忍唔到手換完悟飯跟住抽到

都無蝕

係咪話而家物語隻ザマス會出到LR ？

好想中雙人 屌 一隻都唔俾我

唔知 但我都係咁出

係

隻悟飯要58%血但自己同隊員又咁撚硬, 點變身

唔變都夠勁

下 雙人？

要型

回收Ed

倉管同新果2隻咪唔硬

An得21

唔洗變疊防已經夠

抽巴
終於中lrbxxx啦

30石派完又射落海
Btw抽蛋黑髮變超2超3係咪一樣食屎

上pool 550石終於中第一隻限定
但唔係LR...

一次時光倒流 一次耳環 兩隻聽聽話話入晒手

收皮啦

師兄太過分

射落海

海豹們貼box未

係咪唔同驚黎 抽極都係變超2/3

幾時派55石等我死心

成班曬完就潛啦 點會貼咩box

想問下點樣易d查到個cat有邊幾隻隊長?

非巴，祝你中
而家差Lrbooo，希望快D上雙平台
夠石抽下中埋佢

儲左成年石先抽中 LRX
中悟空爸其他坐炒

成年 儲左幾多

國際服仲要等多半年

Bxxx已經係大獎
Booo追唔到都無咁傷心
利申得Booo

換斯路
上次同今次都一樣極難抽

冇玩一年,開返AC派左100石,依2張LR係咪現令主流?

無課玩家依家儲到千幾紅石
諗住換隻斯路

唔係 垃圾黎 重刷啦

刷齊6隻LR先開局

55石呢屌

正式宣布龜波係最強cat
自帶回3次血
要防有防有攻有攻

留返過2日千日先抽
唔會再課正石

好野!!!!!!!!!!!!

點解有3次？ 兩隻倉管重有？

我計埋斯路
因為自己無飯天

又話今日派

應該2點
利申9up

祝千日中lrbxxx

差唔多成年冇課，今次還晒俾笨大

想問一下lrbxxx 係龜波隊成日唔夠氣出超必 係咪正常

我都抽咗450石架 寶貝

但我好想中知雙人 又俾悟飯同斯路我

唔好意思,新手想問下今次個pool隻悟爸係唔係無咩用?

我仲係呢個輪迴等緊機會

喺某d關會有奇效囉

咁我都係做住倉管先

SAME, 我對上個次課係4週年

抽M達條數都未回氣

我冇課晒特石中到一隻已經還神
唔敢好似你地咁課晒特石黎追

屌你 理下人感受好無呀？
450石好撚多咩？上便有人成千石都唔中呀
收下把口啦

一日爆兩個post

An機搞乜尻呀

合理既
今次呢兩隻咁有誠意

唔正常
擺中間基本上係一定超必
如果技blue有潛既話
技blue拍落兩隻新lr到好撚勁

哂卡撚幾時死

其實晤覆 好快沉底

果條友都慣犯

你越係撩佢 佢越開心

2次都衰An

？

可能係an機太多退課

Dokkan tv笑撚到仆街抽下pool屌到走晒音

An機成日都遲成日

an機廢j

An機撚累事

尋日直播D石幾時派呀

btw 想問下 岩岩抽到速ザマス 係咪拎走隻極意悟佢最好？
啲角既潛路係 1/4/0/1/2/1

係極意食唔到170

屌原來極限z翻打要用體咁撚賤格

即係冇果100石?

An機得窮人用

課長都有米，全部買iphone

未知 An機個數遲好耐先更新
無都唔出奇

週年同下載紀念 好似好少失手

不嬲都係喎

無未有石派 課一課抽下
合體 又出斯路

其實想請教下，舊倉管一開淅就120%攻防，又有回血，
咁新個兩隻LR 其實勁係邊？

又合體又出斯路

勁在變到身

岩岩先知

彩未

咁舊倉管夠變到啦

彩咗 再抽出全王 終於中Bxxx

舊倉管係咪LRX LRO? 你變俾我睇, 要壓50%血

終於變返非洲

超4都連續幾日雙第一
An機今次搞乜

要課口罩, 不了

中到就贏

出黎呀！比古洛！

垃圾an機 屌

新版未變身疊攻，變身後最大被動1.77*1.77=3.13攻防，必再加攻防，唔搶虹珠
舊版變身簡單2.5攻防冇其他加成

新版優勢大概係咁

原本我一隻都唔中，心情唔係幾好
睇完個心開懷左

得返100個鐘內易中啲

送30 合體blue 耳環倉管

我都係，原本個心好撚傷，睇完佢先笑返

新手入坑遲唔遲要抽咩好

送咗石啦 55石 快抽

55石已派

新ac抽下pool
中技比古杜拉格斯悟飯
最好悟飯拖是但1隻起手

打耳環戰鬥路
未去到6turn唔係打完就係比人打死
成場冇變過身
打長關先變到

過左1999999999

點先有咁多錢 完全唔夠用

我頂你又倉管

上pool已中, 但扣多下10連送多次10連,
下pool未中, 50石抽邊好

上pool 點都抵啲

有得中已經好好

我會抽未中個面

兩邊都勁⋯
最好係刷到上下都有d開局

上啦緊係 送果次真係好易中

sor 十抽中埋下面

刷開局一定係下Pool啦
悟飯耳環同大杜都係萬用隊長仲有免費lr隊員

新ac?

正常都會抽未中
我都係上pool拉左下中左，但3送1個釣魚陷阱黎

大家咪中計

派完石中左上pool

新acc任抽梗係狂刷

香港人真悲哀
個個都話有錢都寧願課口罩。。。
pk 林奠

我中曬啦 宜家係免費石慢慢妹

今年超好運250石中哂新個4隻LR

琴晚已經中左幾野
抽左單邊一野 就想課夠100粒 食埋個送

唔係好明 有無圖睇睇

dokkan 而家任抽
口罩唔係任買

下pool正啲 有悟飯
上pool係因為Bxxx真係太型

Good啦

但我兩次都送果次中新限 兩次都耳環

要儲200石

你係咪抽緊友情

same 我下pool好抽好多
送石又抽多隻Booo 同上pool比差好遠

55 連？ 用劵好過啦

我都中哂
記憶上年後段會再出2隻lr
留下石等下仲好

真心呢 係嘅又要儲石了

上年係三細路加baby
雖然好似唔算好勁
隻baby抽到宜家都未有

Why not both

感覺會係lr新大波
新個超長關用劇場boss真係超難過

抽耳環合體個pool
最好5中3
悟飯>>>新lr比古>>>知雙人合體>>>大杜>>>札馬
中是但兩隻lr即開局
而家開ac送150石=抽4下
唔難刷

送果55石中左變身強化布歐同最舊果隻藍比古

人地台灣都講明限制價格
你老母林鄭

入3隻咋，唔使入晒

200石有啲唔抵 不過必中lr 好仆街

Agger

岩岩課左一下100石
粒紫色龍石換邊隻好
我隻隻都無

應該會半年內出
但技大波太近
應該要抖返排
隻技大波其實勁唔勁
儲左500黃幣諗緊來緊換唔換

原來要3粒先換到LR
無野了

啲初代LR 齊晤齊？

入左3隻就已經唔掂
得隻邪念波擋得下
其他比人掂下就冇十萬幾血

但佢課得下應該得一粒?

得體杜

全部過氣垃圾
玩開咩隊咪換黎鄧下腳

想問下隻lrbooo有冇得免費練技?

冇開番

上pool其實真係唔太岩刷開局
真係要刷我覺得
排名會係
新lrxxx>>>速xxx>>>>知屬斯路>>>>體屬雙人合體>>>>體屬大波

最好刷到頭2隻合體開局
上pool開局要一段時間先成到型
唔似下pool有免費強力lr做隊員
黎緊又有免費lr札馬斯
所以刷開局都係下pool好

我都一車

初代唔係要3粒紫咩

入面得1隻有我放棄

上邊成隊啦
lrbx lrx bx nx 4x

用key打唔打得返?
之前過度揮霍啲老界
宜家缺成40隻

打超激咪有

神運中晒封面另計啦

下pool優勢反而係兩隻超極隊長

或者用神王石換

我都覺得下pool博中大杜同札馬斯仲正
呢兩隻根本lr級實力

玩lr悟飯應該換斯路定知雙人？

新手一定係抽晒2隻封面+2隻倉管+飯
唔中是但一隻重玩

你地做乜鳩
抽到懵左?

斯路
悟飯入斯路隊

上pool難砌隊 下pool易啲又有屈機悟飯 大杜

開波唔係送150石？
邊夠抽晒兩邊

斯路我自己就唔會專登換,其實用力斯有得疊仲好
我會偏向揀知雙人

個隻好似係冇得升ur同低機率跌？

J到傻咗

打下主線挖石抽
挖到推唔郁都未齊就re

50%夠做

又一個抽到傻左，一早改高左機率好耐，同埋出ssr 仲好過ur啦，慳返成本

藍背景中埋比古洛

係喎見到 唔該哂大家

想被扑？

通常都唔中要靠紅石換
紅石換得時新果堆抽唔中
果時會有成箱老界大界
懶得揾就會直接啪

力斯係呢隻？

330抽(計埋免費440抽
未見過藍背景+時間倒流+全王
得1隻杜拉抱小舞係新野

杜舞只係pick up 確定？

八戒出黎都係出垃圾

AN拎第一未
等緊d石

除左上面d 效果，都可以當唔中咁滯

維斯時間倒流係咪一定配藍頭出封面?

係
龜波隊玩長途關依隻會好過知斯
但講型有強迫症要砌一隊限LR就要用返知斯

唔記得出乜了,我印象中係pick up

有幾次變blue,但出知斯

相隔咗2年終於中到第一隻LRX

好撚野
有新既2，3超西畫面，再紅神
出四隻超級垃圾俾我

灰撚左

倉管？

超2雙爆玻璃都好似係必中pick up

紅神好似係多ssr only

紅神不嬲出垃圾，有pick up 比你已經好

有幾次都係pick up組合,之後出紅神

blue係必中LR

就算底褲、龜仙人都最多lr，唔一定封面

而家真係變真倉管

點解?
龜波隊入佢地幾好
前面未疊好防畀人扣左血可以回

我lro仲係我最強主力隊

到依家仲好實用喎
依家水平調整 根本仲停留緊3週年 係動畫靚左好多

有無試過5％

咁封面有咩組合?

兩隻都好似入到龜波隊同lrbxxx lrbooo隊

當年技超3天使悟好似好撚低

一切都係機會率姐 我紅神都中 比古洛 知雙人 同大杜 又試過就咁超一都中lr 所以好奇怪

追大杜 突左倉管同ooo

直出50%即啪喎,做咩要5%

035係100%

android 拖低大市

大家係咪都留石 等下半 定抽200

今次2個pool夾埋有6隻
我估佢會出d廢野畀人回下氣

仆街 食錯兩隻比古洛 想問技果隻係咪廢

想問極意悟空有無邊關刷到技？

廢極都係5週年 我就收手先

應該會出1-2隻中游水平既LR
唔追都唔會可惜果種(希望

點解好友果到咁多癲佬 彩星左...

有,要等復刻/用鎖匙

冇刷過035 同金菲(舊物語刷)
唔算係老屎忽

唔咁多癲佬邊得嚟第一派石

撚屌歐洲人
有人抽晒特價都唔中
自然有人隨便抽都中幾隻

睇返上年d頂傳說降臨
好似會強化d冷門type
龍珠 人造生命體 人造人
係咪係時候出隻活潑女孩170

都係 而家總算有一隻

總有人十抽中兩隻新lr
不過唔係我地咁解

邊有強化 上年嘅新cat嚟

輕鬆

上面講個啲咩時光倒流 全王
玩左兩年有多見都未見過
有無片比我睇下個實際演出effect 係點

諗下好

035直接老界
望到都唔想刷

an個榜係咪仲未更新

刷完而家打大亂鬥先用下

大家有幾多55連卷？我而家清哂任務得38 ，計埋聽日後日菲利個任務同埋潛力珠個關既任務都係多8-9張，好似唔夠55張喎有錯請指正

去youtube大把撚屌歐洲人一車車特效

好似上年隻baby同三人,其實都冇深追必要
最近出既LR好似得孖妹同ko悟值得深追

所以一見佢出紅神我就灰撚左
我見到超2超3係新圖,以為有好野.......
屌佢老母。
BTW呢度真係痴撚線有條友長期負評,連我呢張圖咁撚SAD都要負評

技大波唔算top?

035有
舊金菲刷俾邊隻?

咪計漏無加乘既元氣劍

係幾勁,但未到孖妹同ko悟個級數?

技大波J佢主動技果下都上top

某某睇都唔會睇又覺得你曬命架啦 依啲開心又唔講得 唔開心都唔講得架

23 > 21 唔知幾時再更新

佢再唔派我控制唔到隻手去課金

痴撚線架,個堆倉管黎架

shame on an撚

即係邊個

唔係你先 巴打 戰況如何

所以都覺得你好慘豬

唔好寄望an機撚啦

有無人記得哂1-5周年出咩限定?

力格比
45 47
知體倉管
新45 47
格比 比古

力xxx
雙超4
雙倉管
雙超4
雙倉管

按推論下次都係超4

Oooxxx超4oooxxx超4oooxxx
會明既 自然會明

慘勝

暫時第3

又突然升到第3咁快
有d希望

岩岩睇 仲係21喎

但係佢變左身之後就成日出唔到超必義

個中文翻譯

個網未更新掛

腳制版？

日版

今年成堆Eza又勁返㗎啦

An撚要人

兩隻都冇刷
見到天3悟咁煩直接食哂老界

又加返防比佢？

到我做海豚啦
課埋金先中nlr ooo

希望3隻bbeza有30石送

035 eza可以點改
火力ok,係冇防
加77%防+轉彩珠

恭喜

應該有嘅 上年柒達jr都有

過份咗啦 40%防差唔多

悟空JR都有

下次係晤係到第三世代

抽到而家都未有體OOO
諗緊用唔用超龍石換左佢
定係換初代LR好?
初代我得LRF同大布

第二世代仲爭4張，之後正常就到第三世代

岩岩刷ac抽完1輪得4隻Ssr
警世抽

做咩唔比買
琴日都得

想問下大家知唔知我轉完地區可唔可以用港版itunes卡
定要轉番地區用番日版

一定係換LR

萬眾期待嘅前菜達

呢隻要改到用得要成張重造wo

係喎晤記得左佢 真係擺得太耐
仲有佢個仔

課曬特價石，一隻lr都唔中，連d舊lr限都唔比我

老界只會留番比真限

所以宜家有200個紫色廢老係倉
仲未計各屬廢老

第一次個版轉得咁完美
仲會心埋

轉彩珠 每食一粒彩加20%防

睇完圖，再睇名
發現我錯左

分享時空5555

我尋日熄機開番就得

聽日耳環用咩打好呢

咪又係技隊轉隻打手

聽日用爛面

第5關要入3隻劇場boss打你地點組？

我就係想用爛面

體大波，知邪波，技金菲

打到力x個到體波比佢打一下都無大半血道具帶咩好

繼續體Black

用純撒過

技隊轉珠角最齊
隊長又係轉珠寵
易撞好多

跳舞用邊隻好

求撚其用杜舞6000萬

上邊有圖

力ooo

力xxx先岩

入紅bxxx前擺第三盡快打死佢
唔係食維斯頂

唔見嘅

融合cat全部打手是撚但啦⋯⋯

今日打時空隊成功會心打6400萬，不過聽日可以照用

第一日我係雙170入龍拳直過
依次應該唔洗刷靚珠啦掛

唔該哂

唔用力啦 死猩猩成日變身

朋友用力古拉 瘋狂會心 打得勁快
又有3隻疊防 輕鬆過

300石上POOL 連UR DOKKAN FEST咭都未中過

又見到你

用魔童都得既，但我未DK打5548萬

無好友掛力古

限cat會search到街外人

屌知邪個時未有eza呢樣野
慳老界俾左力邪食

0突要唔要？掛比你

我掛比你?

好

冇升隻技古拉
用技大波得唔得

冇防死硬

放3位開完技都有少少既

id?

小悟天 杜拉格斯 出波滯空
唔洗棄驚啦

583337299

added

最好入隻有得疊防 尾關普攻都勁痛

次次打到力x就收皮 最叻個次打到體大波就88

可以係ur限
試過幾次

450石仲未中到

點解潛解唔到？

450咁小兒科
好似有巴打1700得個桔

要退返

今次感覺難中左
另一個號2千石都抽唔齊

一齊中唔到

連中四隻
都唔知恭唔恭喜好

不如一齊中到

下pool我屌你老母！！！

雖然都未有 但我想要速飯同booo多啲

退完之後又要打多次啲進化料？

唔洗

退完有得還原

全部都少左

推巴

架仔咁鍾意玩荒野行動? 傻撚左?

你成績點？

成堆海豹突擊隊

課左幾轉，終於中左Lrbxx

新悟爸有冇免費技？
Thanks 祝各位巴打中兩隻新野

而家404 rank，有冇得無逢升到500 rank?

想問LRbooo 可以刷邊關升技？
無野做，又抽唔到。想刷定10隻
已刷定xxx

啪必升技啦

有，物語有sr 打

有

等復刻

今次an機係冇人課定其他game太勁
睇黎100石冇了

shame on an機
有冇試過掉轉an機有ios冇?

日本ios為主

thx. 未中既希望人都抽中

應該無

有冇巴打可以借變身力古拉

今次有冇跟rank 派石？

無

過到 唔該哂岩岩嘅巴打

再抽唔中想開個新account重新出發

an機好似近幾次都差
好耐未拎過100石

點解買唔到石
有無人知

鎖左account
要email去叫佢解封

Donkantv 好撚慘
射晒落海都算
中親都係史前垃圾

課正石三思
Btw要send email/隔一陣先可以課

佢上pool個率唔差
係射歪晒

算啦巴打反正課晒特石
收手啦

2個pool 個率有唔同架咩

唔知日本itunes會唔會學日本d垃圾驚cs話唔接受英文

收手啦 為咩課咁多 啲錢拎黎買景品好過

睇完佢下pool真係唔敢抽
收左55石而家留一留先

每個人有自己既機率表(好似係

人人唔同 佢唔中唔等於你唔中

巴打你點排
力古拉+技金菲
悟飯+大杜？
隻game成日讀心開大技打尻我隻力布歐

係呀 對面多攻擊次數就搵最高防個隻頂 斷link都無計

文強，唔好課喇，呢隻game唔值得

留返d紅幣，4個月後就有得換

0潛要唔要

留黎課口罩啦
命仔要緊

真，300蚊一盒，我直接用張廿蚊紙罩住把口重快

70$買黎止下癮都好

390571643

係咩acc
點解成300lv

有冇雙人先

要呀
390571643

重好過我個陣

屌 又炒

打左石果啲
成年前買過一個幾蚊2000石黎擺 都未俾人封

一陣再抽

重練係勇氣
你都要慢慢儲d角
超難關同大亂戰同天下一都打唔到

希望林奠宣佈確診肺炎

次次課幾千連一隻都唔中
忍痛斬掉重練都冇咁興

3600石

Adeeed

收到，不過係咪要隔一陣先用得，好心急

應該即刻見到有 你搵極力隊長一睇就睇到

劇場boss個菲利挑戰關用邊隻先打到5千萬傷

邊到買

5000幾石起手都係一百幾十
笨大又唔柒理下啲石頭號

bj 神貓

好似過一排就會ban一堆

有無人有日本itunes客服email address
搵左陣都唔見人

下pool變左友情抽咁 每個鐘試一試佢 依然係伏

其實正常一隻打手都得
關鍵反而係轉夠多珠

ban黑石
但石頭號唔算黑石

課左啦，不過冇課晒特石
叫中左一隻已經還神

麻煩邊個一抽中即刻po上黎
通常個氣流會維持一陣

初始石頭號就唔會有事，因為係靠賠石login儲返黎
但係如果係已經打哂關中rank嘅石頭號就一定係用黑技術，好大風險

an機

點配好

話說55連卷任務係咪未開哂?
數咗任務好似冇30張咁多

後日打晒拳機就夠

宜家好似得38張

成3千幾石 無都抽到彩

淘寶大把

19

今次出返雙人 之後係唔係唔會再出 仲未中

仲有每日維斯

垃圾

食屎架An機

會出 已經係有咩W pool都幾乎有佢地

大家可以等下輪頂傳說降臨lu

ios好快落番黎

好多半初始
刷哂所有石連戰鬥之路都過埋 點洗得走個記錄

已經變左公廁

Ios挨到3日 當贏左
Btw an機真係好晤爭氣

做左柱之後勁易中

頂傳說降臨 會唔會又生放送先講

聖誕水劍

無用過淘寶

上年連續6日定7日
然後笨大無任何表示

又有頂傳說？

上年有
今年應該都有

第二彈估計都係走唔甩雙/三LR傳說降臨
差過上年唔比人屌死咩

笨大靠春秋二祭搵食架

依家個兩隻都未中到

咁要追就追限啦
頂傳說降臨就比歐洲人同課長玩嘅

因為你唔翻黎ff呀又棄

唔撚想玩 FF D人好串

後半出LR爛面, LR劇場版大波?

on9 勁友善

lr技布洛尼+體eza布歐

岩岩出完技大波又出大波

屌呀 5周年都上唔到第1

An 機排名唔係會 delay 1-2 日既咩？

an機由第3跌左落19?

絕望十抽藍毛出倉管

休息

@貓xxx成日串我5突唔到隻聖誕劍

其實昇龍祭呢類金幣pool真係唔抵抽
個pool大，十幾隻lr得四五隻用得
其他都係out晒

限pool而家有lr限儲紅幣抵好多

GooglePlayのセールスランキングは半日~2日程度遅れて反映されます。

應該未更新掛

唔多似 免費又多隻LR扎
會唔會真係有界藍&深藍

咩料

冇第3過

an撚同我出黎
我要同你地隻揪

但佢update過架

影都無 An撚廢到

其實an機第一感覺已經好耐之前嘅事
好多時冇其他game爭佢都係得前5至10
跟本佢就要改個機制
因為極大機會以後都冇第一

拿 今朝係21嫁

前面有巴打話第3既

界藍國伏咪出左普限

五週年主題係合體
唔會出左個主題

限pool好抽好多 又3+1
啲柱又靚 頂傳說降臨只係錦上添花

我用an機睇

個網冇上過前十
可能真係未update最新

我記得上次an第1好似係4周年

我意思係雙人界藍&深藍

新大布同扎馬斯機會最大
跟主題既話

印象中係

究竟第3定19

咁應該係你個係最新
呢個網仲係一日前

一年前
嬲悟有無第一過?

其實今次咁唔會上唔到嘅
大家定啲啦

斯路悟飯冇咩？

頭1日都上唔到
點睇都似收皮多

ios肯定有第1,但an唔肯定

又蘿莉

開pool都上唔到 都無咩機會
得返3+1最後一日有機會

我記得無

唔係好知佢點計
上年好似都要幾日先上到

電腦分析，百分之三十三係3，百分之三十四係19 數據不夠，暫時分析不到係咩
笨大 :反正都晤洗派 開個3俾佢 俾佢贏ios個30石

無計 新版要出返個LR

呢位師兄課咗幾多

要課都第一日課晒

體個隻都差晤多 用哂最型個幾招
仲可以點出

真話最後一日會上返 只係自欺欺人

唔想要倉管啊
中夠未啊

得償所望～

中左成十隻啦
岩岩又中

真倉管

見到藍毛就驚

唔該巴打借變身古拉，成功

試過單拖無閑然後變紅神出三隻非限ge ssr

玩咗咁耐未試過一下十連出2張Lr

岩岩刷首抽個時試過
2隻LRXXX

都暫且搵到兩招 笨大實有方法嘅

話時話超極差距好似愈來愈大
而家超隊是但組都一堆怪物
極隊隻隻單獨睇係好勁
但痴埋一齊完全夾唔到
得最凶同札馬斯隊見得下人

想問下除左支那淘寶外邊到可買石號

人造人隊都唔差

用技貓已經得

另外d腳點樣配？

睇POST相
有巴打有POST過

你玩咗幾耐 應該都有幾年？

塞晒d轉技珠既撞幾次就得

都已經5週年，都仲未出到隊似樣嘅布歐隊

都係加隻體布歐同一堆轉珠角

岩岩十抽悟飯wiki加金字再合體變藍毛 諗住中 點知中柱比隻斯路我

AN機直情跌出50位

週年pool真係好伏
伏到大爆炸而死

仲想點

一早彩左

我都係咁
要Send去日本Apple?

中lr柱之後話彩晒嗰d我𨳒晒你地老母

炒到仆街
一隻封面都冇

我都唔係好想嫁咋

咁之前都課左好多黎抽嘅

屌你老母林鄭，封關又唔做
口罩又唔去搞

課到入左肉

靠個政府 成個香港一早仆哂街

我今日終於試過，不過係管倉同Lr飯

幾咁閒 3LR都試過啦
不過係友情POOL

仲未升完lr 撒旦 係咪無用

收藏用
打錢關提高下加成咁
日日買材料慢慢升 唔升都得

無玩三年，大半年前入過幾日又停左
抽左9+3 第二個pool
希望新年可以同大家share 祝福

黑悟係未彩星？

唔係，上左19位

Google側の問題か不明ですが、Androidのランキングが18位になったり、突然50位圏外に飛んだりと不安定になっています。

其實頭一日冇頭5都幾難有機會上到第一
19同50外感覺分別不大

嚇9死，正常an機點廢都無理由咁快跌咁多

頭十都冇,唔明白

對上一次雙平台第一係四週年？

邊隻大杜？ 速定技？

講真要中嘅一早課到中左
唔會靠An果上第1果d石啦

想問點用信用卡課金？日本app store用唔到

3億

刷首抽要點刷 求教 係咪第一次十連抽冇就重刷

走去試組lrbxxx同lrbooo隊
發現啲腳好似一模一樣

暫時覺得一出最屈機都係管倉

我明

最震撼都係三週年 完全估唔到

咁撚慘？

抽唔到棄左

想問LRO同界悟有無邊到有得刷技

頭POST打幾撚多野都無用

仲有幾多日先夠55卷 ?
睇埋送邊隻先用粒紫石

買個ac抽啦,淘寶75$ 4600石

別巴你抽成點

石號多數半初始 有無師兄石號玩緊無事 我見都有師兄被封

3年半

一5週年啲盲撚新手出曬嚟

打埋兩關菲利應該夠

唔係多數都係所謂半初始咩 要0進度？

上pool中到
下pool抽極都冇 一張舊限柱都冇
留左紅幣第時換 冇出力課到中

係呀,半初始,0進度好似無
不過俾著我都懶得重新打故事

我都係中上pool
彩埋lrx. 下Pool差lrboo

最怕玩玩下封 怪彈試過

我果個到依家都無封
Dk得鬼閒理咩

都係學術問題 討論下 thx 師兄

佢多數封本身黑石黑卡帳
即係咩都未打已經幾隻lr係手果啲
其他咩半初始外掛都唔太理你
除非鳩到用外掛衝天下一前段排名

我岩岩入game睇變左0張55券

有冇人用過igamebuy買itune card?小弟想課金

而家應該38張？

我係38

700石冇新lr 唔知仲課唔課埋佢好

最後50石 出餃孑

正常係38

成千都未中

睇左堆youtuber
基本大部份平均6，700石一隻左右

有
有得payme好方便

唔好話LR 柱都好少中

我指6，700石一隻封面
lr大概250石左右一隻

250石？仲少過中封面？

我得36既，就算裝埋5次玉都係得37😨

你試下打多兩次菲利 睇下有咩唔同

38 特訓5次果1張未拎

原來可以任打，自膠

文強幾時都咁旺

An撚快D課上第一啦

新神龍關
磨隊過左先，之後再解用boss/hero d任務

用左兩隻黎刷材料
覺得真係偏心左LRXXX
保留左佢拔群特性仲加埋連擊 畫面又靚D
相反OOO反擊特色無左 連擊同迴避兩隻都有

其實有D慘

哇你磨成粒扒鐘

bxxx幫笨大收左百億票房
我都偏心啦⋯⋯

如果講大技畫面，XXX真係好好J

hero動畫版，格比達一出黎就秒左子安
比古打甘巴都苦戰（雖然因為要出超4比古）

佢果堆卡我大部份都冇練

最後係咪隻隻過百萬防

佢啲招開雙倍快左少少
但又唔會為左佢較來較去

中間三隻其實係神角黎
攻防都疊

但依隊真係算好平民
三隻免費，中間兩隻石抽非限
變身悟空正常有抽都都會中下

因為佢畫面不停轉角度
令畫面郁得好快

lrbooo就係一下一下打或者定畫面打打打⋯

係好平民同穩
但冇咁多心機練呢類免費角
變身悟都做過好多次柱

係 同埋佢跟返電影速度
電影果段本身都快
我覺得1.5倍係最好睇

佢招必殺濛到覺得係直接係電影到cut出黎就算撚數

An機就求撚其啦
19同50有乜撚嘢分別

應該係正接cut

1504674874
新手求好友 長掛lr45

見到佢隊野已經想瞓

人地隻大杜60幾萬防

我岩岩都打左一個鐘

宇宙生存篇打悟空傳都係要成個鐘
成隊得藍達有輸出

果時打咩悟空傳好似要打十次都好痛苦

第6宇宙果兩個女撒亞人
我果陣30石抽第6宇宙類別，抽左3次
呢兩隻真係打長途關一流(特別係悟空傳)

Booo係咪同真係咁撚難中

原來石抽來
我仲以為啲爛鬼免費卡來
可能有抽過但懶練技放埋一邊

所以仲有好多隊未打
得閒少少先清

難 我睇左十幾條youtuber片
上面大概300至500石左右出
下面700以上 有啲成千都冇出

sor9

其實上次天下一送呢隻(仲有另一個)都有得無限疊攻防，不過睇你練唔練既姐

兩下就中曬 洗乜課

石抽個隻勁d 必定閃

冇人一世都好運既

預每隻1000石 差晤多
Btw閪黑起上黎乜都有可能發生

我就調轉 下面易上面難

我上下都咁難

不過今次下面啲柱靚啲
雖然我都係抽極都冇劍杜

洗唔洗呀

其實我上下都一樣
只係bxxx中咗 booo未中

柱就各有千秋 下pool啲柱係長途關之神

頂pool 會出咩？

1. 雙藍神一齊出波
2. 劇場大波
3. 菲利同軍團/比達王/悟格

撒旦個石關3 點先打到7777萬

比達王同巴格達原創合體

果時我差大杜就砌到完美杜隊
冇大杜果啲長途關都幾難打
結果磨到宜家抽齊兩個pool啲限都係冇佢
唔想為左佢繼續抽個西機率pool

但疊防速度天下一快好多

暫時應該打唔到
最高見人彩星飯6500

而家入GAME個封面夠出一張

都幾肯定頂傳會出大波同扎馬斯

札馬斯lr 已經有免費卡

倉管版爛面

今次呢隻札係咪又要練多隻餵技

抽咗28下都唔中...毛都無條
垃圾驚 唔會再課金支持你

Sor巴打 啱啱學識睇了

上pool 千幾石都未中到

150隊都勁到on9

唔入Lrbooo?

邊度有料話出頂POOL
以為PART2淨係更新2個物語

最高火力喎技booo
疊到後面啪啪聲

全LR型棍D

竟然 d人一出個陣話唔夠Lrbo 勁

無料架
不過上年有咁解

因為嗰陣無超長關俾佢疊
打短途真係廢

兄弟入唔入到個cat?
入到就好 利申無

不過咁多隻Booo出技最靚真係佢

入唔到 龜波隊就得

技blue最大缺點係無臨戰
夾link我中意力blue

但係力blue又冇超激link

玩呢隊唔要臨戰都得 根本唔缺氣

宜家隻lrnboo 仲靚啦

Btw 技booo 彩左係勁過力booo

彩星技bo係高攻啲
但我都揀免費lrbooo
果張卡面型啲

唔中呀嘛

要用道具 再打過啦

龜波啲人好似鍾意落
斯路 雙倉管 新雙倉管多

但速飯會變身咩

邊隻？ 技定速？

好勁果張隊長技杜
抽左好多石都未出過
仲有150變身達都係
step pool玩埋3step都未見過
懷疑我個data冇呢啲卡

要變身落斯路
但速飯唔變都好勁
計落應該玩父子勁啲

佢變左無得疊防變到好脆皮

150變身達講緊體屬個張？

真係打長關先會變到去藍達

係 所以講實用應該父子好啲
但要型就斯路
一來飯進化到
二來斯路本身好型

落斯路就貪佢可以回滿血咯

係嘅

雖然我用130彩籃達都差唔多
但抽極都唔出就唔太甘心
相對上技劍杜係重要好多

130同150點解

其實係我冇父子
不過講型斯路型好多
雖然斯路可以自己做主角砌隊
不過主流宜家爽lrbxxx同lrbooo嘛

技BLUE今次夾呢兩隻真係翻身
好撚勁

當時純撒隊未出體達
但籃達落到4547
算4週年果期嘅勁隊
但得130攻都幾傷
體達做隊長有150攻
所以130同150我成日都記住

技booo其實係點咩潛
係咪點哂會心
我好似點錯哂

主會副連

父子唔係免費果隻咩

所有xxx包括新果隻都係主連副會，bxxx例外主連潛閃
所有ooo包括新果隻都係主會副連（好似係

係咪講緊兄弟

兄弟都冇疊防
打極意普攻都痛到仆街，7萬定9萬1下

最後殺手鐧 - mr. Satan

係兄弟 但我抽左好多都冇
因為成日記錯當年打力大波要落三父子
見佢卡面有三父子會叫錯父子

課左5千都未中到上pool
最後2pack 唔中放棄

加油

仲有OOO啲link都幾7吓
入耳環隊好唔夠氣
除非落技blue同佢拍埋一齊
利申 冇技blue

廿廿 藍神第一次咗神

咁神

痴撚線
巴打你小心中肺炎

我都驚 認真 合體藍神 神到咁

又炒撚左 炒完又想課

中肺炎咁毒

初見嚇撚死 冇哂道具以為過唔到

痴撚線恭喜

下個pool要還㗎喇

打機姐，新年流流唔好亂講野

真係好毒

Cls
係咁二中流感算啦

大家都好好人😭😭😭

唔入黎住 見到10抽4lr 心理唔平衡

正想你被人屌到屎忽開花架喇

仲要3隻lrbxx
我?
8隻倉管呀吊你

十抽已經開咗兩路 屌。。。

原來澳門都識提早派錢同商戶免租
人地澳門出名奶共都會做下野
垃圾林鄭祝你全家中肺炎死呀

我倉管都無

技booo無限疊攻防唔係主連副會好啲？

見到都有少少懷疑人生

有1000紅幣 換唔換舊lr o同速飯 玩龜波隊好？
已有新lr果兩隻ox同舊lr x

換啦 玩到執笠都得

本身有超高確率最大2回連擊
主會個傷害會好可觀

打極意黎講一定係會心
你唔會心係冇力

技杜勁？我今次中左張

個主動技我覺得全GAME最型
不過打悟空傳通常係型黎打尾刀

7千蚊都中唔到一隻力booo....痴撚線嫁

技杜應該係最勁既UR

等紅幣換把喇

勁在那？

咪追啦
唔係我地就唔係

無限疊攻防

Iphone 11有時會好lag，除左換機有冇得搞

唔係呀我真係關心佢
好運到咁

你起碼有8隻倉管

3粒龍石換LR個度，我全部都有，知lr飯一潛，其他0潛，應該換知lr飯定大波好

吊
我願意8隻倉管換1隻brlxxx啊

最勁ur仲有bxxx

體大波

唔敢再追了 舊lro中左4隻
都抽唔到一隻力Boo

算啦 say句sor咪算 仲講咁多野做乜

琴晚發夢中咗booo 一起身on game再抽
唉

on9 大獎波啦好明顯

我都怕

這些機會

我都試過發夢抽到，起身抽都係唔中

咁堅

平行世界黎 你發夢個時空就真係中左

諗緊仲課唔課正石追

咪啦

咪啦。一定後悔

Dokkan TV我話你知 知你moon緊post
你咪再串我啲大杜係垃圾卡
春袋都錫爆你

雙人倉管都2年啦 一樣係一線隊長隊友隊員

An機又唔給力

留返嚟課口罩啦

遲d咪有得紅幣換，我都等緊兄弟龜波

等紅幣啦
命裡有時莫強求

佢講邊隻大杜？
btw今次隻杜舞都幾勁咁

起碼還下3個pool

知果張陳年舊卡

唯獨是個下屌到走音

新xxx都主連？

佢知杜同托波up

力cooler 都好癲

可惜新單手飯要打人造人
先發揮到瘋狂連擊

佢打人造人個龍珠歷史好好用

兄弟 唔係要換第隻幣換咩

我就是冇後悔的例子

佢無條件58%減傷都好正
平衡型啲

新xxx唔主連你想潛乜

佢真係黑到仆街，中晒D 垃圾

其實幾中意張卡，但依度好多巴打話廢
變左身大技出波開眼果下幾正

佢係咪講LRbxxx無全屬性剋制都主連？

Lrbxxx唔係有咩

係變身個姿勢
無人話廢喎

咁瀬嘢～我15連11會

屌你中咗實咁講

下隻傳記唔係知屬咪到你威

咁中左有資格咁講既

Full power點打？

超難關？

而家有速飯，知斯更加冇難度

我隻大波0潛會唔會好危

用全力45？

我都係1突之嘛

當件特價追bx唔中
之後正價再追 追到八千蚊都冇

唔好再重蹈覆轍
向正石說不

搶開POST

推完呢個先去

黑石我見淘寶d價同正石一樣既

等埋大亂鬥 冇再算

黑石咪買啦
俾人BAM咪柒
仲要同正石一樣咁點解要買

兩隻倉管主要潛咩

Dokkan tv又出片

係囉,所以我唔明

唔好意思,新手想問倉管係唔係2隻合體天使?

係啊 難得終於潛到 所以請教下大家

課左8000蚊 最後一抽終於見到全王

苯大送依張有乜用

週年紀念卡

餵技

無特別全部都係會心架啦

今次仲拍埋枱

最後一抽笑左

An真係可恥

AN機廢到

dokkan tv應該課埋淨低兩個特價石
中就中唔中就算

中一隻就可以玩理下pool個隻

課哂特石一隻都無 屌你老母

當然停手亦係冇問題

始終過左下次個價值只係500紅coin

每次都唔中
每次都用儲左半年去換一隻

通常佢咁嘅勢課多1000石都未必中
果個pool旺你嘅十抽二十抽其實已經有個勢
佢抽落似卡死係隻超比古出柱嘅狀態

兄弟換唔換得過?

勁到喊

通常自己做隊長?

課哂特價石當買個希望
跟住咪放棄

紅幣可換兄弟！？換到既 我留了